【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

係去先好投，唔好亂9咁投

正評
11點集合
12點出發

理據：
1.早啲安全啲
2.一個鐘比人走棧食野先嚟
3.唔會撞正1230-0130
番半日嘅人嘅放工時間

負評
12集合
1點出發

理據：
1.11太早無人出
2.方便啲人食完出/住好遠

散水有人提想六點，入黑前散
如另有想法請留言

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

討論進度：

有更多意見出左嚟

遊行時間：
（共識為4點太晏）
集合時間：
•11點
》早少少安全啲
•12點
》有人反映11點太早

散水時間：
•六點
（由元朗人提議，入黑前走）

遊行標記：
•申請要寫遊行人士以全護具為記
》抗議黑警無力保護市民

遊行名字：
（暫未有共識）
•反恐=令世人知元朗個日係恐襲
•反三黑=燒落中共到

遊行口號：
口號可以拉番政府高官中聯辦為佳

1.反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

2.中聯辦就係新義安，新義安就係中聯辦
中聯辦就係和勝和，和勝和就係中聯辦
中聯辦就係14K，14K就係中聯辦

3.三黑合流 禍港殃民 五大訴求 必須執行

4.還我安寧元朗 反政警黑合作

遊行路線：
由元朗人提供
建議一：右面公園，行大馬路到狗屋，上朗屏走

地圖相關po：
住左廿幾年 精華版元朗地圖 打副本必備

圍村地圖APP

香港人實會遲到

727 強烈建議由「元朗站」行到「兆康站」散，要求行「元朗大馬路」及「青山公路」

千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

成立獨立調查委員會 不要警黑勾結

朱凱廸：何君堯不是一個人，他是一種現象 挖墳拆祠堂=幫何君堯上彈

5大訴求

五大訴求一定要叫
36槍一定要提

不忘五大訴求 可於727繼續宣傳
但光復元朗將至 大家盡快傾好戰略！
727 有戰略建議 入尼討論！！！

［反對元朗警黑勾結 保護元朗居民］

太少人投 求幫推

推你地上熱門
五大訴求去撚咗邊呀屌你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士宣言：不排除成立臨時立法會

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

推

你早到最多咪等夠人
安全第一
入去係反黑唔係送頭

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔好意思阻一阻你地

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

你又唔係去，投咩

手

反恐反三黑清新元朗大游行

集合曬大家意見

屌你早啲見無乜人 咪遲少少起步
你遲既 陣間啲人再遲咪67

Yes

推你地上熱門, 唔熱門都最新
五大訴求去撚咗邊呀屌你

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

義士宣言：不排除成立臨時立法會

【公投元朗遊行時間】覺得四點太遲嘅同我入曬嚟

11點又太早，連登廢青通常訓到1點

謝謝！！！！

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

個人淺見請指教

早d 有好處可能仲有：

1. 造定勢先，等多d 巴絲打見到人數，有信心會繼續加入
2. 開始行住搞得黎都1點，後續都會有人到，應該都可以連接到負皮果個choice

呢條路會經過廈村
廈村出得最多白衫打手
中途又無車走

11點集合
一點出發？

求路線圖建議

推

支持天黑前一定要散！有勇武想留都要 一齊走！一齊走！一齊走！啲黑社會真係無性，而且一入黑好難周圍都有第四權/議員監察！最壞情況係佢地都自身難保希望大家今次係真。和平示威但都記得記得自保！！！

最後希望焦點落返五大訴求+交代721元朗站恐襲
唔好有機會又比藍絲話我哋入村搞鳩原居民/同黑社會毆鬥

散水一定係入黑前
所以開始時間愈早愈好 係咁多

好

明白

元朗太危，只有日照時間比較安全

有跡象見到係越來越遲

11點集合1點出發
點睇

同感

11點集合
1點開波
點睇

越早越好，方便遲到有走棧位

唔需要留守
行一轉展示吓實力就夠
已經有一個明確信號，即使出到鄉黑，我地五大訴求嘅決心不變！

各位要分清楚主要敵人同次要敵人，主要矛盾同次要矛盾。
好明顯元朗黑社會唔係香港人嘅主要敵人，因為佢地背後有「人」幕後操縱，所以大家應以和理非方式，要求政府回應五大訴求，特別是成立獨立調查委員會。
萬一光復元朗出現什麼問題，造成民意逆轉，到時候就幫政府解圍

去還去，請大家6點前要走哂，同唔好穿黑3
，唔好好似屯門，沙田留到最後，6點左右全部人一起走，熱血還熱血，但黑社會斬人係有安家費收 ，佢地唔怕坐十年8年 佢地咩都夠膽做，所以一定要黃昏走，全部人一起走，plz,勇武都要走派

推，一定唔可以4點，6點前要走

元朗有三黑
鄉黑警黑中共黑

之前個po有人話我無證據唔可以diu中聯辦同中共，最多只可以diu高官政府

點睇

推 太遲喇

又驚激嬲中共呀
漆彈都扔左
你把口屌佢佢又奈你咩何

最多咪改
鄉黑警黑政府黑

1點出發幾好

早d好
香港人最鍾意遲到

支持食完晏
夠哂體力出發!

善。

一定有人留搞祠堂，齊上齊落

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

建議最遲1pm集合，之前元朗反水都打到飛起，早D去，天黑就要閃啦!3pm無咩時間做野。

推畀更多人投票

-------------------------------------------

你好勁唔使訓~.~

push

農曆鬼節就到，的確要拜四方遊魂，元朗作為香港其中一個最傳統社區，我燈神感受到元朗陰氣太重，加上何妖父母破壞左風水龍脈，我地要為元朗居民燒衣還神祈福。